whatsapp無撚左搜尋功能

以前打關鍵字可以搵番句對話
無撚左

iPhone ios個搜尋有

iOS 既話可以用homepage 既spotlight

老夫都好困惑

App 入面冇咩

App 主頁拉低

都好似search唔到對話

邊度主頁

呢個好似係search人

點解自己唔試左係咪剩search 人先

D人好似毒到無用過whatsapp,咁

死毒撚

弱智user

秒

我以為自己坐左幾年

打一個字搵唔到
打兩個字就搵到
此post已完

因為太多

上面成班都on9仔